食環署瑞和街執法 惹燒臘檔職員不滿 附近商戶亦加入戰團 警方持盾牌到場調停

下午1時許，食環署人員到觀塘瑞和街執法，其間懷疑一間燒臘檔有物件阻街，於是採取行動，但燒臘檔職員不服，與食環署人員發生爭執，附近店舖有職員亦加入戰團，爆粗大罵食環署人員，事件引來大批途人圍觀。警方接報後派出手持盾牌的警員到場調查，經調停後協助食環署人員離開，事件中無人受傷，無人被捕。

警方接報後派出手持盾牌的警員到場調查
又盾牌,下次不如出速龍小隊啦

都未出水炮車射嘢，試水溫槍有冇用嘛

食環都可以自己出洗地車
一嘢射入去燒臘檔幫佢洗地

又可以打市民 爽

燒臘佬真係拿刀斬班仆街都有可能

瑞和街街市班生番黎
屌客屌行人阻鳩住佢
又唔係唔知條路比班撚屌擺野擺哂

瑞和街D街邊燒臘檔，一定唔會幫襯，側邊唔係豬肉檔就係魚檔，見到都唔敢食！